健身jj. 仁愛堂搵兩個新人

如題

即係點？

無做過仁愛或者6個月無做
平好多

1600蚊一年到

係屯門的健身房

Go

你係教練？

唔係。我都係用家。但要搵新人先平。
你唔識做可以一齊操下野幫下你

推。有意pm

推

Gogo

有無得淨Join半年？

3人行要一年計。

但你join半年等於一年價錢1500蚊

因為呢個3人優惠全部半價。 放心入需無人sales野

有與趣wo

推 留contact

求人啊

有興趣whatapps我。63576923

Gogogo